思覺老師真的老了，要用柺杖行路

老師

又話唔出片？

你真係想佢唔出咩

唔想

出院之後d片唔好睇

一齊捐助老師好唔好

老師可否不要老

樓下好多人都話想比錢佢 但老師唔想

一時時啦 不過見佢出返黎社會都開心既

而家好正路

老師 係咪住劏房 ，訓鐵架床 ，
仲up dump過之前

而家佢冇以前咁癲希望佢可以反身

老師好有骨氣唔收錢的
同埋佢講電器好有聞有路

可能用哂錢黎醫病

好想請佢食飯飯掂

琴晚又拍食飯片話正正經經唔講咸野
轉個頭拍條片話ali 個廣告好正
好想屌 想打飛機

過返一千蚊畀呀女

鳩硬就會咁架啦

睇完覺得自己貼地返好多

唉
睇到好撚心悒

係

落街買左佢個飯做晚餐...

佢飯飯掂啲片 明明都幾長又冇剪接 但就好吸引到人靜靜哋去睇/聽晒成段

聽佢講下d 灰野
好感同身受
望住佢屈係間幾十呎既屋入面
放張床之後都差不多無晒位啦
一張摺檯一部電視
無工開、無收入、身體唔好、又老啦
成件事都好可悲
之後諗下其實自己都係行緊同一條路
呢個唔係老師一個人既問題
根本係成個香港既問題
佢分享以前佢可以係HA(醫管局)打份文員返5 Days
但係依家已經改制改到人手剛剛夠
無人可以請1日病假
將所有人唔當人咁用到盡用到死
以為2003年沙士係地獄咩？
果時係辛苦、係慘、但大家都仲可以咬緊牙關做人
都仲話過完會有希望、都仲有野可以笑下
但2019年既今日、大家只能夠勉強咁無咩尊嚴咁殘存
剩低只係無奈、痛苦、絕望
唉....

香港係咁㗎啦，有錢有權就做奴才，冇錢冇權就做奴隸

食野好撚嘈

jap jap jap

老師好可愛

老師唔好成日食埋呢啲三高野喇

佢食飯食到手震口又震 精神藥副作用咁 好鬼慘

窮人冇計

佢真係有入青山？

叫佢唔好落豉油佢又唔聽

D飯唔落鼓油真係無味

請飯為飽啫 食咁咸好撚快見上帝

睇到老師，就會諗 香港到底有幾多人係咁樣就過一生？ 細個成日覺得自己比上不足 但其實比下真係有餘

佢啲豉油已經唔算多啦

鬼叫你傻又蠢又窮, 世上仲有更窮既人.

一把年紀

佢食梅菜豬肉搞到我超想食

老師係咪冇乜朋友

一代宗師，都算係香港網絡界的標誌性人物

RC界應該有既

變得咁撚快

你自己去睇下勁好笑

條片後段 佢講野正常左咁多
好唔習慣
老師可否不要老

如果老師唔出片，就代表一個時代末落

老師係一個好人

有啲sad

好撚心睇多D佢啦
香港其他d垃圾youtuber睇一分鐘都覺得自己on9

老師講野好似老師

凝住自己會好似佢咁孤獨終老
分分鐘死左都無人知,唉

傳奇人物 佢係youtube界地位就同子華係棟篤笑地位咁

係，越睇越心up

佢啲片雖然零剪接冇花巧但係都吸引到觀眾係因為佢啲片冇其他youtuber個陣商業味
感覺好似望緊自己老豆食飯咁，講下自己盒飯講下生活閒事
佢話自己老喇個陣我睇到眼濕濕，好似提醒緊自己屋企人都老喇咁

老師話唔洗人比錢佢個到
好撚型

呢個真係由細睇到大

由痴線佬變到而家正常人

有冇精神科藥廠搵老師做代言
痴線都醫番好

有冇人同我一樣最怕佢e種人

佢D飯真係食到個人都變灰
食老麥都無咁嬲
不過見佢2條片都飲無糖
身體唔多好
22蚊飯。飲水食雙拼飯會唔會好味D

正常咗好多
聽到佢話自己老，好撚唏噓

思覺老師而家其實講野都幾有文有路
又會分享下自己d經歷
要on9又有笑廣告d片
都幾多元化

Salute!

咁嘅生活
見上帝都可能重舒服

睇到有少少眼濕濕

老師早幾千年出世會同亞里士多德 米開朗基羅 老子 孔子同級，生於香港只可以住劏房

睇完好驚自己老左都係咁

睇佢啲片就好似去探一個獨居老人咁
平時冇人同佢傾計 一見到就係咁分享自己野

開頭見佢講血脂血壓。唔識佢睇見佢個斯文樣成個醫生咁

佢平時成日話自己弱智低能
真係完全唔覺

究竟思覺老師未傻之前係咪真係老師黎

原來老咗咁多.
依家正常好多

Respect

天氣都不似預期，呼！
笑到仆街

請問老師係患左咩病

老師只不係稱呼黎

老師有冇開live賺錢

老師其實有啲似徐錦江

老師
好掛住打鳩我呀同聞臭腳個個佢
大家要多d like 同Subscribe 佢個channel

睇佢啲片要睇晒啲廣告

subscribe
like
comment

成鳩日都係個個咩後宮廣告

希望老師同大家開心

More